高達模型HIRM入手問題

最近我係網上睇到高達模型出左款hi-resolution model。想買返隻wing zero ew，但已經係講緊年幾前出有冇巴打知仲可以點入手？

前幾日見到太原街仲有

見到奇趣有仲做緊特價

多謝巴打已買

搭單問
有無紅迷HIRM?幾錢
唔該巴打

唔見有呀
呢部新啲可能深水埗會有

奇趣買水位會高一兩百 其實一般好多模型舖都有
不過廢事俾車錢去搵都可以既

見過
Wing Zero EW約$900
紅迷$680-730

巴巴托斯屌打wz